10年後既報紙標題係咪：放寬按揭年期至40年 20年後既標題係咪：放寬按揭年期至100年

樓價永遠唔會跌
好似人永遠唔會死咁

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。